正式宣言已經讀左，如政府再堅決不聽民意，離革命不遠了

個人睇法 有錯請插

家下唔係革緊咩